\beginsong{El Chiquirritín}
\beginchorus
\[C]¡Ay! del chiquirritín, chiquirriquitín,
metidito entre \[G]pajas.
¡Ay! del chiquirritín, chiquirriquitín,
queridín, queridito del al\[C]ma.
\endchorus
\beginverse
\[C]Entre un buey y una mula Dios ha na\[G]cido
y en un pobre pesebre lo han recogi\[C]do.
\endverse
\beginverse
\[C]Por debajo del arco del porta\[G]lico
se descubre a María, a José y al ni\[C]ño.
\endverse
% \beginverse
% Jesusito querido dicen que comes
% corazones partidos de pecadores
% \endverse
\beginverse
\[C]No me mires airado, hijito \[G]mío,
mírame con los ojos que yo te mi\[C]ro.
\endverse
\endsong